第一次係香港見到

粵澳牌、澳門牌、香港Z字頭的車牌

痴線po人上黎

關你撚事

有幾出奇呀？三地牌

賭場貴賓車通常都有

港豬澳通車咁耐就有足咁耐啦大驚小怪
btw 你咁樣po人車牌真係唔係太好

大陸車有咩好唔好姐

幾肯定係澳門車嚟

澳門咪即係中國

咁快排到Z?

ZM 大橋專用

ZM = Zhuhai Macau

重點係部車係咪咁多個月都喺香港返唔到去

唔知幾錢呢

之前應該返到呀？
不過就過唔到黎
好想知咁個3萬蚊比中國澳門政府既錢係咪白交？

白交都無計

我都批咗港方配額未上到牌，鹿交海關話你肯過嚟坐14日可以上㗎

依家好平炸嘛 30萬

我開post又關你撚事？屌你老母

關你撚事屌你老母